出面腥風血雨個個搵我

訓咗一日一夜 做咩咁多個post搵我